# projet-budget

Projet back (node js) et frent(React) 
Dans ce projet j'ai créé la Base de donnés budget qui contient une table Operation.
## Realisation
* creation d'une classe Operation
* creation d'une classe OpReposirory (qui contient toutes les méthodes de la classe Operation)
* creation des routes
* faire un test sur une des route

**lien**
https://henda-budget.netlify.app